作者INGeternal (璃妤)看板StupidClown標題[無言] 我只是想傳球時間Tue Dec 10 07:20:34 2013
記得國小上體育課時
最愛聽到老師說:今天上躲避球，體育股長記得借球
在當時躲避球真的是很好玩的團體運動
雖然我是女生，但運動神經還不錯
所以我超愛打躲避球!
那陣子下課沒事做也常跟男生練習對打(拿著球使出全力丟對方，而被丟的人必須正面迎球想辦法接住)
結果這導致我往後玩躲避球時
不但常常不怕死的想硬接下每一球
連丟球力量也在無形中比以前大很多

某天，老師又決定體育課要上躲避球
(老師有時候也會加入我們，這次他也開口表示要和大家一起玩)
照老規矩公平的分配完各自隊伍人數
以及各隊內場外場怎麼站以後
老師跟我在同一隊，而我在內場他在外場
遊戲開始後一切都很正常，雙方你來我往的激戰
想掌握控球權的我，在一個機會下拿到了球
此時同隊外場的老師，在遠遠的正前方不斷對著我比手勢
我看懂了老師的意思，他要我傳高飛球給他
點點頭示意後，我使盡全力把球往老師的方向拋
此時所有人的視線通通落在那顆球上
就只有我發愣的望著老師......
因為出手後我隱隱覺得好像不太妙
卻又說不出哪裡不對勁...
於是，全班看著老師像棒球外野手想接殺高飛球般
盯著球不斷向後退向後退向後退
最後，老師一個帥氣的彈跳跳了起來，並在空中接到了球!!!
還記得那瞬間老師臉上滿是接住球的喜悅





『碰!!!!!!』






下一秒

全班看到老師手上抱著球，屁股卡進大垃圾桶裡，呈現四腳朝天的狀態!!!!!

全班看到老師手上抱著球，屁股卡進大垃圾桶裡，呈現四腳朝天的狀態!!!!!

全班看到老師手上抱著球，屁股卡進大垃圾桶裡，呈現四腳朝天的狀態!!!!!






然而垃圾桶在撞擊後，晃了一大圈還神奇的立著沒有倒下，那次以後，老師再也沒開口說要跟我們一起打躲避球了。


--
Sent from my Android

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(ptt.cc) 
◆ From: 42.75.6.128
推 sogood0066:看到碰的時候，我以為球爆了XD 12/10 08:44
推 Hans14:XDDD 12/10 09:09
推 silentguy:太好笑了XDD 12/10 09:49
→ BlankClown:兩分進籃，哈哈 12/10 10:12
推 ggl12two2:哈哈哈哈哈哈哈 12/10 10:26
推 t9i8n0a:浩克！！！ 12/10 10:39
推 papamama:接到球瞬間的喜悅xDDDDD 12/10 10:45
推 shgreen:好有畫面！！ 12/10 11:53
→ chas0115:老師好準~ 12/10 12:00
→ momo051227:哈哈哈哈 12/10 12:41
推 kevinjeng:你們老師沒有脊椎斷掉，然後口吐白沫的要你們叫人來? 12/10 13:16
推 hugogoss:一隻穿雲箭 12/10 13:32
推 JDwine:  千軍萬馬來相見 12/10 13:54
推 kay22:是誰放的鞭炮？ 12/10 14:23

